[ 請大家睇一睇 ] 今次運動嘅終極Summary

我係P牌，亦有D標題黨，請唔好屌住，比30秒我，睇完唔OK就負皮我

今次運動比佔中多咗lihkg同TG，而且仲日日有新發展(相對佔中日日坐)，狗更痴L線，資料可以話係幾十倍以上

1/ 之前見過有人post 仆街警犬Database，仲有冇keep住maintain? (例如Wave Sir，18香光頭屎忽官)
2/ 其實除左個別警犬(認得出/有樣有number/底已起)以外，仲有大量認唔到既警犬(or待起底)既惡行，呢個又有冇database maintain住? (例如前晚機場揸完波舉槍隻狗，尋晚SSP明明冇人防暴都9推)
3/ 仲有d 鎖碎少少既事，又有冇database? (例如尋晚SSP TG爆到入間車仔麵鋪即拉閘食客硬食TG)

大家而家日日fb睇咁多，又日日有新料，好快會唔記得
短期內冇咩可能獨立調查，平反需時(講緊唔知幾多年)，到時當件事die down咗 (大家都要好耐先拎返佔中以胸襲警坐3個月單case出嚟)，要返轉頭搵就好難 (fb係咁碌返之前都碌到冇Ram啦)
就算最終平反唔到 (quite likely)，至少要永久有個Summary吧

Sorly for 1999

光復香港，時代革命

都知P 牌仔要自推

正皮又冇 負皮都冇
慘過乜
唔識玩

其實P牌是咪唔比評分之外連文都出左冇人睇?

Hi?!

係我on9 定咩?

我而家只係想證明個Post 係有人睇既

其實冇出到?

有冇人應一應我?

然後我會收皮嫁喇

好
原來係有人睇到既

想搵個人屌下我都甘難?

求負皮都求唔到

要乞

乞都冇

真心求教點玩

屌
放鳩棄

夜晚再推

死心不息既

又推